放iphone Xs max 512gb 黑色

放iphone Xs max 512gb 黑色

仲有保 有意tg

tg： tgt0987

How much

光

幾錢

$100

1000

復

200

1200

3000

1000.1排

香

連登仔可唔可以唔好咁，要加就加一蚊喇，$1001排

1002

港

時

代

回收價$10/斤

革

命

五

去先達放啦

1005

It's been reported that some iphones particularly iphone seven emit radiation over the legal limit so I suggest using Samsung Note Ten Plus instead because this emits the least radiation out of all phones to date. Galaxy S Nine Plus also has amazingly low radiation.

大